想放部無反相機 邊度有得放

小弟有部samsung nx5連18-55mm同買一支50-200mm鏡頭
最近想放左部機買部新嘅
但係又唔知邊度有得放
有冇ching可以話俾我知邊度會收
最好就旺角附近啦

上星期旺角先現場目睹nikon似入門機連鏡收HKD50
物主接受嘅係

留返自己玩好過啦，呢部嘢真係

Samsung